Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 266 Dark Vader

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

RDJ I LOVE YOU

12:03 safe

呢條撚樣話旺角係暴動，block 柒咗佢先

要求「暴你老母動」要加入post名條list

上色靚過hottoys
Hottoys有冇興趣出返隻合金ironspider

支持
條友單機啦

LM

合金會出到一截截

見到你個名又諗起

暴你老母圓貼味開

唔單係旺角
佢話呢排''好多暴動''
Btw 我無野講

LM！

拉埋香港警犬一齊落

呢個好d
有冇link？我想整套比john wick

繼原狗後 呢個po既巴打咁撚同心屌一條友

仲要係到兜

好明顯佢衰過我喇下話

睇完far from home
再望住屋企隻ironspider

85真係越睇越靚

認同 佢係無撚得救 而你只係on9 所以我無block你

我冇留意佢其它柒野
一見佢話旺角多暴動已眼火爆

Dark vader

之後會唔會突然多左個p牌仔入黎討論呢

齋企都 OK 丫

25字啲3毛

so dark

已block
暴你老母

lm

暴你老母動

梳

連登仔好惡

之前都串柒柒，原來畜黎

唔準你講irongg壞話

恰市民最撚叻

依家loki仲買唔買到長權杖
上淘寶睇得啲短好撚柒

做咩而加標題 Hot Toys 分開左既
我搜尋以為冇新post

我都係

我尋日都係以為無開po

新post名：狗都玩hottoys

不了

係喎你地講我先留意到唔怪得search唔到啦

幾好, 不過對 D 狗仔唔係好公平

見到隻料就想嘔 同電影差太遠

黑警與狗不得內進

件甲明明係一塊塊既

仲要眼燈隻色都唔同

有線段片影到警察對示威者濫用私刑!!!!!

四飛哥之後又出個暴你老母動

大和解了不過我會照叫你四飛哥

2個都衰架啦 你都係on9 不過佢仲on9過你

明明一開始係一塊塊 到大貨就冇咗

死番過隔離啦 屌你老母

( Show Blocked User - neontoys )

Rdj你新老4？

rdj條死gay佬 po霸 我同佢有不共戴天之仇

特登開左個小氣簿
再有黑狗或者黑狗黨羽入黎ht post, 即刻追撚住黎屌

係 on9 po霸先同呢啲人做老4

仲有隻風神狗 下一個就到佢

其實近呢一個月
各位香港人都好大壓力
出街食飯又唔敢太開心
買左新玩具又唔太好意思post上自己FB IG

吊頸都想抖下氣

真係得番呢度可以吹下玩具經

所以我會Block哂D犬族朋友

等儲多啲之後 交換下資料

想當初都係靠我同牙原b落力屌走風神狗

黑警咁鍾意圍爐又自我中心
點解唔開自己既討論區自己既 ht post

好攰 呢到少左mon post 好少mon fb有冇野買
冇咩心情 不過有時返呢到吹下水 真係輕鬆返少少

原來隻狗有玩metal build

呢到巴打吹下水，又Block下畜
抖下氣啦

我淨係針對黑狗

尋日真係成日冇入過泥 掛住追出面post

點解無慢威個真孝子
推埋老豆老母去排隊

呢到有狗咩？

我唔愛你 謝謝

噤撚賤

我愛你

黑狗及其黨羽
我懶左姐
即係好似上個post條柒頭果類

玩老翻米玩

9號打後都少左入黎
呢排多返d

新post留名
新手試下整張gif聽日用

好正

岩岩追返post 完全block柒左佢 屌佢老母

點止聽日用呀呢張

年尾試下徵

高汁

下個post Title 可唔可以痴返埋

唔可以

齋打hot 都搵到 集慣下

點解要用福佳

個名痴埋左好耐 上個post開始頂唔順

正其名好d既
一開始入坑都唔知係分開定痴埋

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
269 我老婆剩係比我買一隻

love you 3000

正wor

全新 只開盒check件

有冇巴打絲打知道依家排到幾多樓？

Facebook group 見過
全新 已抽走部分配件

有廠出 望落唔錯wor

‎Yee Nok Wai‎ 發文到 一二手 Hottoys King Arts Figure Marvel Avengers ironman 鐵甲奇俠 玩具 精品 分享 交流 買賣區
1 分鐘 ·
放mk7 會場版 31/7
$500
Mong Kok
訂+500
多谷
只限玩家

支持

好似好正

個topic Hottoys 個字分開左
Search post seaech 唔到

人地公司本身都分開既 係慣左痴埋姐

而加睇落企理好多

屌你老母警犬學咩人玩 HT ， 玩 TB 喇番去

玩具台長期置頂，洗search?

想問一問
今年動漫節hottoys係咪未開始抽簽

班狗玩咩hot toys呀
返去玩大媽小麗啦
派利是呀識唔識呀

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

藍黑

如果係DLC既話

紅紅

好似幾乎係原價

呢隻1:4 無咩玩 , 件又少...............

之前跌過落二千頭都無人要

因為無買開ht，唔知qc如何純粹中意batman

我見有人仲放3200

你睇下d review先啦

好似巴打咁講 睇下review先
佢個可動真係1/4黎講最低
唔知黎緊dark vader會唔會再低過佢...

Darthvader應該好D , 佢D衫真係一件件 , 1:6可動性OK的

呢隻Batman begin版全身一件乳膠直落 , 根本郁無可郁

但1/4 dark vader唔敢扭咁勁
1/6個隻我第一晚已經扭爆皮(手腕個位)

唔該哂巴打們因為屋企武器庫個隻好高評價，以為依隻差不多

Why not both

作為一個Batman fans, 從另一方面呢隻Batman齋罰企都型到爆 因為呢套suit既設定就係可動性低 所以Bruce Wayne先需要第二套suit

跟風
人有我又要有

我明.........但我會選擇等佢重出 佢既1:6..........
儲開1:6 突然轉比例好大件事........

毅進警搵3萬幾一個月，會唔會為左你$50

呢張list其實只係一啲高調炒家/on9仔黑名單

3萬幾咁多架咩

休班驚 十幾廿蚊野都偷啦

又要等幾個月先公佈

呢個世界笑貧不笑娼，班學生以為真係FG50K，現實大把人每個月搵緊1-2萬，幾多人為$50-200瘋狂炒賣，捱過世界就知現實始終係現實

今年動漫節係咪無場內限定得依家20樓先到先得個4隻

一樣米養百樣人，前排d炒家$1000收，$1050賣，諗起都辛苦

50蚊食m記加大餐

有無師兄知20樓咩環境想去訂紅黑

巴打網上預約左幾時

1:15-4:xx個段

想問下cosbaby點check真假
第一次同人收

直入

D黑卡4寶完左重要平日
怕咩要排好耐

你tg係咩？

笑左 形容得咁生動

唔好益炒狗

去 HT or Log On 買

你好

today rb special

上親去都係得呢D

真係會搵得咁小咩

要快銀+1000就你交收

快銀上咗貨

幾十蚊車錢都蝕9埋

你搵兩萬四？

我個fd 個fd 係ht vip都係警

有冇巴打知道hot toy仲有冇得買或者訂wonder woman deluxe version

無 過曬
我已經放左

完左n年上網收啦

$200 又要約交收又驚佢飛機真係唔好搞我

點解咁問

你以為私人公司真係出好高價？身邊大把人做左5年野，人工都係岩岩好2萬左右，仲要全部都係degree

自已去買la,

富2代玩玩具係唔同d

邊到買

睇開d啦我夠唔gur交稅養綜緩蝗，蝻

之後見 TB 有得買後面個 backdrop， 好正

直頭recreate個lab

靚到

係， 真係好撚嬲， 仲要我交咁多

都要屋企有咁上下 先裝得落

睇小d烈火雄心，唔好睇得醫護同消防咁高尚如果你身邊多呢d朋友，你就明點解

又烈火雄心

個Stand好正，但間野似Office好柒

聽日先完

真係冇消防friend，可share? 醫護就明白 la都係向錢看

外面影好似洗衣機

用職業去分人格係最戇鳩

星期3 星期4
今年四寶早左兩日 6寶唔會唔會早一星期呢

Agger 消防好多老一輩都係藍黎

咁醫護又真係忙嘅 開工連飯都冇啖好食都係得兩皮頭
啲狗行下街打下手無寸鐵嘅市民放生黑社會就真係唔gur要比錢養喇

救護閪工黎架喎應該最辛苦
消防就番1放2打下排球，香港邊有咁多火救
申利：9up，冇fd做緊，所以唔太知

咁講真份份工都係為人工嘅
但唔gur嘅係班黑警拎我哋人工
但從來冇嘢幫到手
報失唔見嘢，幫唔到手 ok
比人打，又懶唔開file，叫受害人私底下解決
除咗行必，咁究竟班差佬幫到咩手？

竟然有ep4 Chewbacca

借問聲邊度有學生以為fg係50k
source？

灰DP 快銀

點解唔影下果隻無人買wonder woman

搵緊1-2萬都唔敢玩hottoys啦,買得多見到自己銀包就又要放出去

好似冇擺出黎啦

上個post好似有dse玩想當年gba都唔知儲左幾耐

到Padme未上年動漫訪問已經話開發緊 希望今年有

星期六見有四盒

係咪睇得出面啲假膠post多
當真

連登仔月入50K係基本

上高登/連登勿認真
偏偏啲人

又問

自己行返轉麥當勞uniqlo
都見到學生哥做part time
點會知fg價 on9

唔後追應該都未死得嘅

其實fg幾錢由頭到尾都係睇邊行乜嘢科咋嘛
我個friend一出嚟做it developer已經有二萬中

時代唔同咗 講嚟冇意思啦
唔係嘅話只會淪落我哋口中嘅老屎忽

無可否認有班後生仔幾幸福嘅
同埋好明顯係老豆老母打本畀佢買hot toys

等左好耐，白衫please

出zendaya未

咁呢個當然啦
唔好講醫護行列 老師社工都有兩皮啦

出黎做左五年野
都無50k

1個月買1隻唔算多啦 平時食平啲或者帶下飯都起返道
而家食個lunch 60蚊一餐真係走唔甩

你講積蓄定人工

後追唔起舊im

就快變吹水大會

人工月入啦緊係

10年都無50k

不要說了

候活一定唔撚整個兩粒lin
賭咩都得

我set左條線比自己 多過300就唔追

無50k有40k都好把炮了

痴兩粒鼻屎落去咪得

月入好睇咩工種嘅你睇下班白衫狗，一入學堂已經每個月逗緊40k講狗話

我窮撚大學生翻parttime做到死死下先捨得買千零蚊嘅玩具

洗左既先係自己錢
賺埋賺埋睇住個balance堆數字係咁升
都係無撚用
享受左既先係自己錢

其實唔食炒，唔後追，hot toys唔算貴，分期付款，500-1000訂算係咁，普通打工仔實玩得起，地方先係問題

追單真係會一張又一張 千幾千幾咁 真係唔撚掂

Stan Lee 訂+1050 今日交收減50
scarlet spider 訂+450今日交收減80
以上2隻一齊+1350 只限今日

我覺得心態最緊要

你日日計住幾錢入幾錢賣 , 而家隻野值幾錢etc ,
辛苦過返工 , 某程度上係貼錢囉苦o黎辛.......

最緊要係保值，就算係冷門野，二手都賣到起碼原價一半，熱門野又有得賺

根本學生打份part time都買得起
又唔洗供樓供車交稅

依家每張計你double，咪話唔爽

我曾經都set過300做底線，然後慢慢變左500
依家想追wm4同mk7拉高到1000但未追到

都無
Back office AM仔無40k

黑馬啊

呼吸都要屌啦 社會垃圾

4點葉瘤記招一定勁好睇

咪又係講個幾句 依家肥仔聰都唔撚出黎啦 反正都就退休

遲下找個行動派做一哥 就可以打撚死曬我地

好耐冇試過直入20樓

我做左野6年，現在月入70k左右

姑勿論大家鐘唔鐘意
證明HT既分流方法係成功...........

你賺禁撚多 你個四飛一係原價益下e度巴打 唔係就同我收收皮先

Agger

佢果70k計埋炒賣HT

其實唔回佢佢就自動識收皮

唔計

得70k就靜啲啦

我覺得佢咁做係有好有唔好既，但對於我呢啲唔急攞既人就冇乜影響，係驚佢網訂完左之後冇得walk-in姐

Gg仔都唔受歡迎

屌你老味
隻小丑等撚咗兩年都仲未拎到
唔係話嚟緊又動漫節都醒唔起仲有張單係度

以為今個動漫係出1:4點知出呢幾隻唔太大路嘅款

我econ讀到中四

我知道當Demand去到唔會下降既時侯
個supply會加

到最後個price就會跌

p.s我今日未食藥
p.p.s 魔盜王 / 奇異博士2.0

黑gg walkin仲訂到？

好想將我個P牌轉比巴打你

fb 有mk 7原價會場單

嘩屌..............

先買一盒原盒儲再追多盒囉去比人植髮

噴水笑到

冇得walkin

呢幾日又靜番曬

快d公布毒撚節六寶出乜撚啦

永遠去有盒DP無貼

好驚岀肥Thor個陣又轉玩法

呢個post邊有靜過只係開訂特別嘈

除左venom其他cosbaby擺左係度幾多個月

鬼叫WB垃圾 怪得邊個

有原價wm4就好

好靚

巴打呢張圖係邊搵?

今日無上貨？

收到

想淘返個body比50真人頭 有冇ching 有好介紹

Mk100

SB有無咩cosbaby現貨？

原子 明天有email嗎

收左得你冇
截晒

Make Love Not War

依家cosbaby都有可動眼
差四隻就齊依set，齊左就可以準備儲下套-spiderverse

4寶都係啦 上年通頂排街就話比蝻搶哂
好啦 今年開網上 又話真玩家㩒唔到 想點

真係cls

spiderverse

買唔到有人屌 正常事

提起呢個名 諗起張食飯圖

真香

做乜都屌架啦 之前隻隻起馬開成個月訂都話訂唔到 係到屌 比我係牙陳都撚下狗啦

希望出左6寶會截CM 真係好可憐

侯活： 85開咗成個月直入任訂，又屌我，唔撚下狗我唔姓陳

聽日係咪有新嘢派？ 聽晚上去訂紅黑GG， 希望訂嘢會分開條隊

No war

Stan Lee 係 end game係講not war

師兄請問係邊度買胡迪架??

依家等16號去沖紅黑gg

沙田logon，見到carousel有人賣即刻衝出去logon睇，好在買到，2點零果陣仲有一兩隻係度

就咁插個頭落去唔洗改其他嘢？

紅黑紅紅黑

耐操素體 AT025

你問D無人知既野
點答到你 個個都未來人咩

好緊張
可能都零晏時份

洗唔洗咁上心

今日有無得直入？

你唔撚問唔得？

因為真係好想要隻黃6

上年凌晨一點彈email
嚇死人

我唔中就玩少隻

你咁講我都唔記得上年凌晨
睇返係凌晨1點25分收
今晚大家可能都等email唔訓

醫護d 人工先高 重高過狗隻 同埋都係睇下做邊到 有d 護士可以勁懶

應該真
上年我好似隔左半個鐘登記都中首日

好似係 但肯定random

但上年poster寫話登記先後次序決定

有，頭先直入

我淨係訂隻two face都無電郵

點解唔考慮打電話問？

係抽
先後次序應該係講SD EMAIL掛

伸手黨識鬼打電話咩

有人同我一齊㩒但無中 反而我中左

呢位巴打有前途呢到一定長期有hot toys員工解答你問題啦，你下次記得來連登訂野，無分別

新topic:
打電話問同係度問，有咩分別？

佢岩
無分別
因為都唔撚答佢

依個post越黎越多笑料

唔知以為我問緊個驚世大秘密

屌你老母呀 喱到個個dr strange呀？
個個post都有你喱類戇鳩問 你用少少時間爬文好難？
伸手黨世界級

先唔理有冇睇post，覺得呢度比打去問信得過已經好笑

仲起到，冇影啫

唔該師兄

G持

如果未公佈，hot toys職員唔知，但會諗住連登仔會知所以係呢到問最好，猴活上線解答下佢問題啦

廿年都冇

wonder woman呢啲芭比公仔
有錢既都買快銀啦

上年4點 突發
記憶中

仲有:比返少少有用意見嚟得唔得?

今年同bot鬥

你地鐘意啦

搶？ 哇 又可以入四飛了

呢個post冇嘢多，係戇鳩仔最多

伸手蝗蟲

打電話同係度問有咩分別真係笑左出聲
講得咁大聲又唔見你打去問？

識得講未公佈職員唔知，咁我地又何來會知呀？

乜你唔知呢度全部都係侯活請返黎嘅打手咩

RB員工

好似04定05

衰過Barbie 買完影過相都放左
擺都廢時

見好多人格拉底爆膠

+1200up

我又無 不過件毛衫勁垃圾

同手鬆

忍左好耐
都係忍唔住買左

呢啲卒
唔買夠一百幾十隻都唔夠睇頭

配埋avg1

outrider有隻好似四隻爪我都想佢出

巴打又借啲意放毒圖

入左手未

年尾收單

Where 穩陣？

等iron spider rerun先

中咗你哋招，追左非會場

呢件垃圾都要等rerun...有冇睇過far from home ga?!

如果成本3350買到隻wm 4 sp算唔算抵

抽你條命
先到先得呀

當然有，個人想要紅藍多，但黎緊呢啲時間 我諗都唔會再出紅藍。 出iron spider 2.0 既機會仲大。

好似係。

mark 7佈景板

抵

咁我食

唔好再講wm4好嗎

我就係驚自己會買3盒先一直無入
結果今日老闆話加人工就

Btw 你班仆街係咁話係mk7既佈景板
明明卒仔都佢既尊嚴

想問問 紅黑gg 既acc 會係咩？ 睇完電影只係諗到係蜘蛛降落傘？ 唔知仲有咩係高機率呢？

邊到有得買

又好似真係 巴打勁

所以你買左三盒?

4重呀屌你老母,知唔知咩叫公德心

一盒先
不過下次出糧果時唔敢講

WM6真心唔錯，夠大隻

想同各位示愛

其實唯一缺點係少武器

戲入面 炮都無開過

雖然咁講，都過星期有多，有愛都一早睇左啦。

Sorry囉

比avg2卒仔機好少少啦

打柒頭計唔計

咩料

咩事

Peace Machine

我又來

I LOVE YOU 3000

i will do this all day

唔係i can咩

同問

Walk Machine

上左10日有多都唔睇 你重有乜資格屌人

D迷彩好正

我係胗咗,但唔代表所有人睇咗
冇公德心就係冇公德心

明珠台播先可以講

隔離隻gg仆街

唔係首次日洗唔洗預2020第3季

Hmmmmm

所以你覺得staff都唔知既野
連登仔會知？

徐錦江？水行俠？

Steven Adams?

麥包?

打錯 柒左

個個連登巴都係DS黎

我都係估下架姐

DS話

自己上廿樓問啦

師兄搵我？我整咖😂😂😂

係到問味比人吊,比人吊又唔鐘意

14號先上去訂紅黑，希望到時仲有cm訂
隻cm真係越睇越靚

假撚到

Must fake!

出 2.0 好過 rerun

出2.0即刻狗衝

出到咁點買得落手

唔係 遲過VIP only

終於搵到同伴irongg

原來聽日就9號

wfc

時間真係過得好快

只求一隻gg
求猴活神比我入

個心真係羅羅攣

我只求L文

聽日9號啦 好驚啊

可能今晚零晨就有貓

Hot Toys - PLIG002N <<Avengers: Endgame>> Avengers: Endgame Light Box 到貨喇 ~ !

請所有早前預訂嘅顧客們可以到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 ~ !

11分收email表示9號如常生活就好

一樣只求gg

很想要stan lee

想問iron spider市價大概幾錢？

2100-2500好似係

突發sb開左post

今次個數好齊整
3500

trailer有啦 on9

可能一陣又開上4000

啲人唔睇trailer架

你覺得佢2020年尾仲未執咪得lo

想入Stan lee +1000 驚今日唔入 聽日又飛天

咁關我撚事咩

入啦 覺得只會再上
利申+800 入咗

10日都黎啦
10日都未去睇都仲叫人唔好劇透

可能等明珠台上先睇

唔中好似冇email

負擔得起就入左先 到時升又唔關你事 跌都唔關你事

如果覺得自己抽唔中既, 就早D入喇,呢隻好多人鍾意

距離派彩日仲有1小時47分, 好緊張啊

其實見到其他巴收到自己無 應該都知咩事

Two face係咪無巴打要
見啲討論好似無人講咁

比人屌我老母 好唔開心

出bane joker 忍者大師好過啦

應該都有升無跌了 唉 入就入 應該好快派貨

忍者大師無咩愛
bane joker都有了

聽日派彩又升幾百

點解大派先升
唔係物以罕為貴咩

猴活：今晚開比佢

慣嫁啦

正呀！Btman Begins set裝 Ra's al Ghul同Bruce Wayne忍者訓練

有無巴打要mark50吉盒 唔洗錢 屯門站交收

彩盒？

無曬啦

想問 以之前經驗，同常出2.0 / rerun 既時間大約係幾耐？

同埋

藍紅gg係咪短期內都唔會再有得買住？ 除左食炒價收人地果啲

新手一問。

彩盒

rerun冇路捉，你用time stone啦
藍紅食炒啦你

其實呢，時間同内容完全係無定向

視乎陳老闆心情

不過多數係炒得特別過份果D

我要囉

認真答你

1. 唔好諗rerun, 一係收單，一係派貨叫春

2. 你個己問題等於尹問46/47短期內會唔會有得買，請自己答返自己

截咗訂嗰啲，一係食炒，一係唔好玩，冇得又要玩又唔食炒

食炒既話 一早買左，就係唔想益炒家，助長風氣。

因為我真心鐘意 只係想收藏一個。 但真係好難

咁我只好等下啦，鬼叫我窮，就頂硬上

唔想食炒又想擁有
原價+餐kfc 佛系收單囉

咁截左訂你可以點？
想要就食炒，唔中意既就玩少隻

想要既野

你話你唔想益炒家，唔係叫窮

兩樣野黎

唔食炒就忘記佢地啦 當佢地唔會再出就岩
之後開訂既好好把握

肯付錢

好多人覺得真心鐘意/自用就要原價入，乜嘢 道理

HT 唔係必需品係奢侈品，原價入介紹你去玩孩之寶

就能擁有了

邊個on9買隻chiutari去炒

唔係掛

呢位人兄岩

真心鐘意就食炒啦
少少錢都唔肯付出仲話鐘意

人地話唔想助長炒風喎

其實唔係話想助長炒風
你想買人地件貨 都要達到人地個目標價先肯賣比你啦 而家個市場價格都係睇供求既姐

講真 唔好講班仆街炒狗 講正常情況
人地又要排隊 又要比訂 賣貴過市價就屌哂鬼咁
自己一句好鐘意好鐘意 話人地炒家 就好似好慘咁

又冇強迫人原價放比我，只係登啲真心玩家可惜啫。

睇黎你唔明白個真諦

我好鐘意太古城，求原價買入，唔想坐長炒風

呢個真係真理

有折咁正

所以我等。 冇衝突

fb見到

真心玩家唔會截訂先去食炒
忽然玩家就會
就算要食炒既，你衡量下自己負唔負擔得到囉
人地去排隊，幫你hold單一年再去拎貨再幫你keep住
有啲錢係要比既

唔覺得可惜 遲入坑就係遲入坑 把握之後就得 唔好明知有得訂又唔訂

所以依家既方法就係等，有想買既，就去排。 啲人講到想原價入玩具，好似係罪咁

我表示後悔冇買到想要既角色，又唔想食炒價，所以等啫。 同時先一直問有冇rerun / 2.0

又黎真點玩家

你有你炒 我有我等 唔明有咩問題

點分真玩家？炒家？原來玩家炒價入就可惜，炒家炒價入就抵死？

真點玩家 原價入原價賣 /直頭唔賣自己玩

rerun加埋暫時都未過五隻手指
依家啲人講到好似係常態咁樣

RERUN47未
RERUN MARK4未
RERUN MARK5未
RERUN MARK6未
RERUN MARK7未

希望RERUN晒上面果D
再2.0 MARK2MARK3

首先 , 我希望此回覆能加入置頂

可能你呢一刻會覺得唔關你事
但終有一日
你一樣會徬惶徬徨 , 同樣焦燥難安
認同請分享

心愛的人偶變黃了
正當你不斷回想曾經同佢有一段刻骨銘心既回憶
當年阿叔我點樣係信和後樓梯度執你返o黎
供書教學 , 悉心照料
而你今日竟然先我一步離開
是上天不長眼睛了嗎 ?

唔需要time stone , 你去 入本城 or 拍街
買呢枝野

呢枝係for 純白色既衫 , 所以效果有點強過頭了
聽講係有for 顏色衫版本的 , 不過我搵唔到

茶下茶下擦下擦下

覺得差唔多 , 沖沖水

吹番乾 , 嗚呀.............已經唔見左九成

著番上身 , 靚仔哂

before :

after

人生多美好 , 希望在明天

最後 , 送上DX11 同 Robber 2.0 對比圖
DC產品 , 永遠不會買錯 , 問題是什麼時候買

我入咗隻ml ca搵咗人改爛盾同舊化

SHIT , 貼漏左

訂下追下
發現差sw,黑豹妹同黃蜂女就可以女權assemble
ht無出果d唔計

痴線 , 有兩個負評

講你就講啦打撚埋咁撚多廢話！！！

依度一貼圖就會有負皮架喇

咁就即係未assemble啦，即係要繼續出糧俾候活啦

負皮係比佢的廢話！！！！尷尬到！！！！

反正隻隻joker都唔似，但講上色靚仔一定係賊仔1.0，雙頭雕，溶裝頭又靚

我詛咒佢地D Marvel野今晚即刻變黃

講講下.......marvel 野好似無咩邊隻係白色主色............

可唔可以唔好quota金剛棒

收到風會凌晨出email

有時真係重睇先留意到

???

應該淩晨3點左右出

block 左無禮貌 講野又無建設性 又提供唔到資訊既人先

好多年無見過實物 , 又search唔到 1.0 vs 2.0 既圖 / 片

不過如果睇官圖既話我仍然係2.0........

不了，等email，我覺得放左榜之後仲有得跌

係，上年我都係凌晨收到

因為係55買野，hottoys分唔到錢！

中sad心口燈塊電池蓋仲要拆唔到出黎入電

唉，中sad又要拎去換，塊片鬆拍唔實
同條腰本身係咪好鬆，郁一郁就就拉長左條腰

dx11真心正，今次出two face 2.0就應該出埋其他啦

我都好鬆你胸口塊甲有無成日彈左出黎

樓上兩位第一次玩iron man ？

等睇比職員撚

阿拉丁
茉莉公主
花木蘭
花木蘭條仔
黑魔后
加隻猴活嘅沙鍋

我電池蓋成塊出唔到

你覺得我地真係知？

想問ffh紅藍GG $1900收係咪算幾平

我立即屌佢老母

禍不及家人無佢無HOT TOYS玩

打直打斜都唔得要玩第幾次先甩到？

我好唔滿意依個安排

1:1 eva呢

有啲生硬放膽啲咁玩啦

依塊係難甩啲架 你試下推高少少塊野再拎起

大把人都真心鐘意 出果陣無買 炒價又唔肯食 返屋企訓啦 無炒狗 幾多人想後追都買唔返心頭好

依隻第三隻 無呃你真係甩唔到

百變怪

9號了

收唔到 要食炒了

好多盒

想問下岩唔岩storm shadow用 我個隻黃晒

點解重未有屌你唔中

收Stan lee +$1600

冇喇冇喇
世界末日啦

點解20樓呢家無人聽想打上去問下睇下會唔會有機會後補

又可以玩少幾隻

20樓龍尾落返地面未

訂唔到咪玩少幾隻.jpg

聽聞屈返上去天台

突發 carousel homecoming gg $480 快沖

好似有walk In waiting list, 岩岩經過見人排緊

重要DX版

希望iron man mark1唔好係6寶
今年實難搶到仆街，最好係大貨

比人秒左 唉

一齊食炒

不知幾好出d非熱門唔洗搶餐死

1/4小丑派到幾時？

智障閪！！！！！

胸就無，手果塊片就郁手都會跌出黎

硬係覺得有D野係一不離二

4寶有Two Face

6寶出多左TDK都好合理

忍者大師 + 佢個女

如果又rerun Batman / joker...........
我唔知呢個驚喜仲算唔算驚喜..........

btw , 護士look Joker照殺

換前粗玩返晚先

出番tdkr個透明庫就驚喜

新POST